宣萱：電影版《尋秦記》將於3月尾開拍

下月底她便要為古天樂電影公司開拍的《尋秦記》到內地開工，但至今仍未正式收到劇本：「最初故事不斷有更改，古仔很歡迎大家給予意見，自己都有把朋友的意見提出，在徇眾要求下向古仔建議某演員演出，古仔聽完後覺得不錯，今次開拍電影版有給演員參與意見，真的不錯。之前話我有好多動作戲都很擔心，古仔就話洪金寶做武術指導，睇我唔識打都拍到好打得，叫我無需憂慮，不過自己對住大哥洪金寶都有壓力，最近古仔又話我唔使點打，令我安心下來，始終對動作場面沒有十足把握，怕會影響進度。」

有冇林峰份

林峯唔同咗樣點拍

希望有邪惡bgm聽

江華有冇份先

嫪毐呢？

誰無誰 亂局亦一樣人定

膠毒

電影版多數都

陶總管呢

呀～～～～～，呀～呀..........

有聲

膠毒死左啦應該冇佢份
希望有善柔

紀嫣然同琴青可唔可以搵劉心悠同林嘉欣做?

古仔捧唔捧得起林峰？
等港產片多返d 男主角選擇

天下一

冇陶總管唔掂喎

有冇江華

冇林峰 冇江華 唔會睇

btw我覺得現時冇一個女人可在做到藤麗明個種高傲女feel

某演員=林峯

到底有邊套電視劇改做電影後有好評？
攪埋啲電影版，拍得又難睇，當觀眾低能。好心認多少少budget，編好個劇本先拍啦，成個電影圈比你攪彎晒。

拍電影想要篡改劇情！？

別高興

除左導火新聞線
真係諗唔到第二套

江華

林峯本身一早已經確認左有份
應該江華或KC

有江華的話
必睇

最好2020年大年初一上映，對撼周星馳功夫2

KC 同Helen

最好搵埋滕翼 京俊啦
琴清就應該唔會拍

殘酷過一～～～～～～夜 情

雅夫人呢

感覺會變爛片
eg. 十月初五的月光 , 衝上雲霄

最好搵番呂不韋啦

古仔有心想拍，我估點到起碼好過你講嗰兩套為出而出嘅電影版

姚瑩瑩

林峯好似仲係古天樂公司
早排講到原班人馬拍
不過肯定冇江華
江華點都唔會出番黎拍野

俾你快左步

黎緊 神探大戰 尋秦記 p風暴都有佢
睇票房同觀眾反應啦

依句好膠

點解既

至少有古天樂控制劇情 應該無咩伏掛

好似係咪話電影係接住電視劇大結局續寫

其實開拍時間不斷延期
之前宣萱話新年前開拍 之後又延到新年後
宜家又3月尾

Btw 好想有郭羨妮同冮華

而家仲keep到

屌成廿年後先拍，古天樂都5張野，秦朝都滅鳩左啦，拍佢同個仔項羽打劉邦？

屌係喎
由電視劇版到依加電影版個時間仲耐過秦朝國祚

好想要黎做鈴聲

想睇姚樂怡

用丁舉車輪

我要睇項少龍質公子盤食屎個part

我想睇 希望拍得好好睇睇

唔好搞咁多嘢啦

姚營營都肥到隻豬咁

你話 你肯幫佢買保險既話乜都得

廿年前既神劇

拍得正正常常都要還神

屌用原版人馬拍楚漢驕雄算撚數啦，時序咪啱，仲可以用返江華做項羽

電影會唔會拍到變3級片

嫪毒死=秦王政9年(公元前238年)
而家離尋秦記18年
計返而家啱啱好係220年，即係啱啱秦滅六國
都有好多嘢睇既，可以拍統一戰爭到秦亡之間既事

咁古天樂都唔同咗啦

隔成廿年先拍

江華由嫪毒變咗佢個仔項羽

究竟係邊唱

別高興別以為叫始祖

別要賭～～～～～
天命最高！！

別高興 別以為叫始祖！！！！！！

由穿越開始做定電視既後傳？

點可能用兩個鐘拍曬，但求唔太差就好

利申：睇左小說版

天命最高！！！！！

又要比老外老強多獲？

原來jojo配樂呢度抄翻黎

懷疑係同一條友叫緊

總係覺得會破壞回憶

我知道係兩套劇，但可能有原因呢？

如果要講佢個仔 咁滕俊荊翼就變咗項梁項伯

拍佢比人困住虐待同老強果段 av 版好過

雅夫人真係好正

成個post都有聲，好正 見到個標題即刻哼到主題曲

賣保險

賣保險講錢姐
拍野個片酬夠多咪得囉
同埋佢拍野果時咪又多個機會可以sell埋其他演員

劉青雲做膝翼
京俊就張家輝

阿佘

根據原著...

冇雅夫人同洛賓點成事呀？

洛賓

拍唔拍踢波嗰幕先

緊係用思覺老師版尋秦記做片尾曲啦

前年有排百老匯廣告

係咪講古天樂訓練個仔做項羽
番去打林峯，報仇

最緊要本土
唔好又溝啲大陸野落去

盤兒
已經唔存在喇

係咪拍佢返現代
不過返左現代仲尋咩秦
成件事仲作到落去咩

Google 江華咪知
不過古生出手可能搞得掂

睇盤兒落難
睇佢地個仔互抽

陶總管會唔會又同人地老婆有一手

趙倩公主

感覺好難追得番當年個水準，留個美好回憶咪算

古天樂如果放手俾啲新人拍其實可能有驚喜
如果又搵返啲老屎忽拍就不了

講真,佢呢part最悶

巴打你講得好,其實佢玩後續仲多人鍾意,如果佢玩返舊故事remake一定有比較,一套remake作品要超越上左神檯既經典野難過登天

梗係唔會全原班，有幾個會搵大陸人氣演員做

項羽咪又係江華

上次其實都埋左尾,
仲有邊段可以拍, 而家會拍得好睇
D人都老左廿年

照原著應該得返牧場生活同教仔可以拍

改名叫滅秦記就有得拍下

十月初五的月光
衝上雲霄
使徒行者

尋泰記呀

係咪有一part呢時裝

死晒

邊個係洛賓

香港洛賓都唔識,岩岩放?
google下啦柒頭

都唔係好邪惡姐，不過刀郎feel

大佬，又雅夫人又洛賓，
一個係劇入面嘅名，一個係其他人嘅名，
點跟呀大佬
趙穆我就知邊個啫
真係多謝哂你吖

人地搵吳謹言做皓鑭
無視就搵姚瑩瑩 .....

不過姚瑩瑩正 D

搵美斯神做贏政啦，夠霸氣

仲有咩劇情拍? 現代同古代交錯? 見翻現代郭羨妮

何謂TVB個B?

李子雄

咸片黎 淨係講雅夫人點樣淫娃都有排講

咁都唔明

有心同拍得好兩樣野黎

Laughing 哥

睇古仔找咩人編劇、導演
《衝上雲霄》
導演 葉偉信、鄒凱光
編劇 鄒凱光、葉念琛

牙達做編劇

一定要搵返霍景良做呂不韋

接住講電視版劇情定由頭好尾好快咁講尋秦記故事一次?

郭羨妮會唔會又係片場屙屎

李子雄就李子雄啦屌你老母
唔睇波撚知乜鳩洛賓咩

回到現代

宣萱咁老做雅夫人啦

刑晶晶

江華做古天樂個仔
應唔應該搵埋鄭少秋做劉邦

尋秦記2楚漢驕雄

拍楚漢風雲

套劇頭一半集數好好笑
陶總管

戰國kilogram

成撚日哈~~~

我建議林峯整容去做秦始皇

滕翼 一定要有
黃文標 唯一一套唔係做MK佬, 古惑仔, 奸角 又多對白 , 即刻勁突出

MORE

寡人笑撚咗

寡人笑撚住拍戲

不表厚望, 由廿幾本既小說改到百幾分鐘既電影可以點改得好丫。 電視版本已經好垃圾, 電影只會更差

我要睇魯婆秘錄

好似話個故事係延續電視版，唔係重拍小說版

電視個進度已經係小說既尾黎喎， 咁即係同虛構冇乜分別。 我寧願佢好似金庸小說電影咁搵一part黎重點講仲好，不過問題係黃易小說始終冇咁出名, 佢搵一part人地都未必知道講緊邊度

藤麗明lor

btw
呢套一定係合拍片
大家唔好太大期望

連晉陰魂不散

項少龍都變咗項老龍啦 出電影版感覺只會破壞電視版個形象

覺得套戲會賣情懷，多特技，劇情趕，加不關事新角色，完～

古生剩係識搵自己人棒自己fd
邊會搵江華郭羨妮或者滕麗明

套明日戰記幾時上

想知到底嫪毒最尾係咪都愛趙姬

個個都成五十歲，古天樂塊面都膠晒，林峯都成四十，點拍呀！？

電影版盞搞

俾番余子明做鄒洐，睇小説，佢把聲都入晒腦。。

老夫適逢期會。。。。

咪撚宣萱做烏廷芳，人哋本身係好少女，佢個急屎樣，搞到不倫不類。。。

都老得滯，做華陽夫人就啱。

秦朝咁短嘅咩

佢唔係冇做保險嘞咩？

秦15年而亡喎

冇膠毒 同 林峯 唔撚睇

呀～ 呀呀~~~~